入機場搞搞佢，分散下狗力？

而家無RB無查車，集合入去巴士總站新開間野買下野食如何？

係時候揸下春袋

夜晚好少機 對機場無咩影響

聽朝再接再厲？

推

有禁制令

入去又有特警

去到只會送頭

有心救理大，就全面癱瘓

巴士總站範圍唔需要有登機證都可以去